富榮花園/柏景灣算唔算全香港交通最方便嘅屋苑

如題

我覺得要搭奧運條線已經好唔方便

香港交通方便係比窮人住
有錢佬根本唔care

利串好撚窮

紅磡黃埔何民田鐵三角入面先係
要乜車要乜線都有
香港人要去既返工消遣地方 全部兩三個站就到

應該黃埔花園最好啦，又唔雜

黃埔花園食唔到火車站食唔到曲街山谷道
交通差外圍一大截

紅磡灣中心呢，火車，地鐵，巴士都得

總之紅磡黃埔何民田鐵三角入面就無敵
我諗唔到香港十八區有邊一點可以贏

黃埔都好啲 何文田去邊都塞

唔算

我指果三個黨鐵站三角

最方便一定係荃德花園
有個連登仔"肥屍雅"話荃德樓下有幾條巴士線，交通好好，好方便，如果返工搭車塞車就係閣下問題，唔關荃德花園既交通事，你應該要訓公司廁所

住荃灣荃德花園定黃埔新村好

紅磡過海焗用紅隧
但奧運站可以用東隧
或者狗鐵去香港站再轉

荃灣係香港西邊
約朋友去將軍澳玩
比黃埔要搭多幾耐車

呢個留言，大家睇下佢d偉論

住荃灣荃德花園定黃埔新村好

有冇人同我一樣覺得其實黃埔條地鐵線畫得好閪，屈咗入去，過海都要搭去油麻地再轉返落嚟，兜咗個圈咁

我覺得 太古城/美孚新村 最方便
唔一定要喺市中心嘅中心 但係要鐵要巴士乜都有
去CBD 唔洗15分鐘
去遠啲又唔會話塞車倒塞去屋企樓下

咁你要同"肥屍雅"講

我講相反意見比佢屌我自大同on9，叫我訓公司廁所，就去邊都最快

如果講方便嘅話應該係依家鑽石山嗰啲吧
如果屯馬綫真係開通咗全部

太古城中心得兩架巴士都叫方便

剩計香港站咁一定奧運贏
要stable黃埔站去中環17分鐘金鐘15
沙中線通埋又第二個計法

行出去搭咪得
搭鐵去中環又快
過海又近東隧

咁係因為大部分太古城嘅人都唔需要去嗰啲地方以外嘅地方

最近好多交通討論
要計應該搵哂
-買野食野用 旺角尖沙咀銅鑼灣 計
-返工用 中環金鐘灣仔鰂魚涌觀塘九龍灣 計

旺角最方便，但你會唔會住